講股策略王條女係咪整過容？友情客串幣少

條女個樣好撚唔自在
佢咩名咩料
點解整到咁撚醜